今日 我成為咗賭神！

我已經成功練成
食食吓飯都可以變隻Ace出黎！
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

見無人覆你
哈哈

好灰呀

我問左讀緊幼稚園既細佬
問佢覺得好唔好笑
佢笑笑口就走左
冇答我

幾好笑呀